夏季轉會目標五人足球隊

Neymar Joao Felix
Ndombele
Cancelo
Oblak

Buffon - 2
Maguire - 5
Herrera - 1
Pogba - 6
Griezmann - 6

岩岩先見到Koulibaly

Onana - 3
Koulibaly - 5
Ndombele - 2
Pogba -6
Lukaku -3

neymar -6
felix -3 cancelo -3
高列巴尼 -5
buffon -2

咁樣好似好D

neymar griezmann
herrera
kou唔識串
廢老

要20個山神

Alexis Lukaku
Pogba

另外兩個是但

Hart
Dani Alves
Herrera
Alexis
Sturridge

Oblak
Koulibaly
Ndombele
Neymar
Alexis

Buffon-2
Koulibaly-5
Asensio-5
Griezmann-6
Sturridge-1

尼馬 6
普巴 6
靴里拉 1
高列巴尼 5
保方 2

Neymar Sánchez
Ndombele
Koulibaly
Oblak
山神係美洲盃好勁

hart 1
dani alves 2
coutinho 5
pogba 6
beymar 6

Koulibaly
Bruno
Ndombele
Pepe
Joao felix
Cancelo

大你要100個

盧卡古踢5人

Oblak 6

Tierney 3
Ndombele 2
Pepe 2
Griezmann 6

Buffon

Joao Felix

Coutinho Maddison

Neymar

除咗保方 其他應該有踢開五人？

原來有淨，換個Asensio

Buffon

Maddison

Coutinho Asensio

Neymar

巴西人腳法好 5人玩撚晒
尼馬 古天奴 山齊士（雖然智利 但踢5人一定勁） 丹尼爾艾維斯 是但一個龍 贏咗

Pogba
Neymar
Coutinho
Maddison
Dani alves

洗鬼要龍咩